毒撚應該買咩手機好

是咁的，頭先我心愛嘅兩歲半i phone se跌爆moon
想請教各位巴打應該買邊部新機好
平時唔影靚相，唔打機，唔需要好大容量，16GB都得
有冇機賣點係上連登好順睇片load得快？
個moon已經夠細，仲要碎撚到爆，本身已經近視散光
而加睇post睇到考古咁
每日返工唯一動力上連登都冇埋
救命呀救命呀返工再無連登我會死啦

你去電話鋪叫佢比部最平既你算啦

iPhone 8

唔使買，毒撚無人揾，亦無人可以揾

毒撚都有上連登睇post睇j圖嘅權利
屌你老母
呀呀呀呀呀

xr lo

Nokia 7 plus

XS

On9仔

用開ios就繼續ios喇 突然轉a機怕你用唔慣

唔駛諗，XR

6s 32gb

毒撚就買留se，16gb難搵，買部64頂住先

小米 毒撚個人資料wfc 性價比又高

iphone xs max 512gb窮撚，毒男必備

大哥大

有無爆mon 圖

XR, 夠你用3年

唔洗買

小米都比多，紅米夠

毒撚專用機分明係pixel 又貴又廢 得個google貼牌 得非正常人先買